<resources>
    <string name="app_name">Ayo Makan</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="descrip_baso">Bakso Maknyus berisi 5 butir bakso dengan daging asli, daun sawi ,toge, bihun dan mie yang menggugah selera</string>
    <string name="descrip_mieayam">Mie Ayam Maknyus dengan Ayam cincang spesial, pangsit kriuk, daun sawi dan toge yang menggugah selera</string>
    <string name="descrip_seblak">Seblak Maknyus dengan kerupuk seblak pilihan di temani potongan sosis, bakso, dan ceker ayam kampung yang menggugah selera</string>
    <string name="descrip_soto">Soto Maknyus cita rasa yang sangat berbeda. Bumbunya yang kuat membuat kuahnya begitu lezat. Warna kuah yang kuning kemerahan pun membuat selera makan langsung bertambah. Di dalam soto itu kamu akan menemukan potongan paru, babat, daging, serta lidah sapi. Sebetulnya, kamu juga bisa request isian mana yang kamu suka untuk ditambahkan dalam sotomu. </string>
    <string name="descrip_sop">Sop Maknyus menu dengan tampilan air yang bening dan aroma yang khas rempah-rempah. Salah satu nama sop yang sering di jumpai adalah sop ayam. rasa sop ayam nikmat cocok untuk menemani kamu sarapan pagi, siang mau pun makan malam. biasanya makan sop ayam ini cocok dengan tambahan kecap, dan ulekan cabe rawit yang menambah nafsu makan.</string>
    <string name="descrip_tongseng">Tongseng Tongseng sapi ga kalah enak sama tongseng kambing loh! Rasanya nendang banget dan gurih! Sapi yang di rebus secara sempurna dan di sajikan dengan kuah santen! Enak banget! Lo mesti coba tongseng sapinya deh! Kuah nya juga kaya akan cita rasa Indonesia yang nggak bisa dicari di tempat lain</string>
    <string name="descrip_nasgor">Nasi Goreng Istimewa Nasi goreng merupakan sebuah makanan berupa nasi yang digoreng dan diaduk dalam minyak goreng atau margarin, biasanya ditambah kecap manis atau saus tomat, bawang merah, bawang putih, asam jawa, lada dan bumbu-bumbu lainnya, seperti telur, ayam, dan kerupuk. Nasi goreng juga dikenal sebagai masakan nasional Indonesia.</string>
    <string name="descrip_gado">Gado - Gado Gaul, Gado-gado sendiri merupakan makanan yang berbahan dasar campuran sayuran segar mentah dengan sayuran setengah matang. Biasanya terdiri dari kol, toge, kentimun ditambah goreng tahu dan telur rebus yang kemudian disiram dengan bumbu kacang yang telah dicampur dengan bumbu tradisional seperti bawang putih, gula merah, asam dan cabe merah serta diberi campuran udang kering (ebi) juga santan dan cuka lahang, hingga membuat makanan tersebut kaya akan aneka dan rasa.

Untuh lebih menambah kenikmatan, gado-gado biasanya diberi pelengkap seperti goreng bawang merah yang telah diiris dan kerupuk atau emping. dengan begitu jadilah gado-gado sebagai makanan yang siap santap yang cocok dimakan kapan saja dan dimana saja.</string>
    <string name="descrip_gurame">Gurame Bakar Gosong merupakan, ikan gurami bakar khas Klotok ikan gurami yang diambil dari Blitar lantaran kondisi ikannya dikenal bagus tidak terlalu berbau tanah. Lalu, ikan gurami segar itu dibakar di atas tungku api dengan kondisi panas tertentu hingga warnanya berubah kuning kecokelatan. Lalu, ikan gurami bakar itu diolesi campuran rempah-rempah yang telah dihaluskan. Hasilnya, ikan gurami bakar khas Klotok itu rasanya gurih, renyah, dan pedas.</string>
    <string name="descrip_ayambakar">Ayam Bakar Kampungan, Rasa yang beda dari kebanyakan Ayam Bakar , bakalan ketagihan dan selalu merindukan saat-saat menggigit tulang ayam karena bumbunya begitu meresap sampai ke tulangnya</string>
</resources>
